【Sofi 換分】IMAX 仲有冇得升

相信好多人係Sofi 換左IMAX
依家都接近3年高位

美國d 戲院好似已經開返？ 即係price in 左股價？
係唔係應該放晒佢

🪨

唔該

放你老母舊石啦傻閪

關你閪事咩IMAX都換唔撚到石頭

🪨🪨🪨🪨🪨